大家請對遊客、途人、記者溫柔小小

好多謝各位義士肯企出嚟
但係li兩個月嚟嘅運動，背後一定唔少得li一班嘅人
即使距地政治立場可能係中立、甚至淺藍
都希望各位勇武派、和你非都對距地溫柔小小
唔好一見到人影相就擺隻laser射人地隻眼
大大聲咁樣去屌人老母
可能距原意係想影比屋企睇
證明li場運動係和平、理性嘅
我地唔可以失去民意啊！民意先係最重要嘅
Be Humble
Be Humble
光復香港 時代革命

Push